砌機黃店一問

最近電腦壞了 開主機有燈有風扇聲
但個mon就顯示唔到野出嚟 唔知壞乜

就想直接砌部新機 想問下邊度有黃嘅電腦鋪？
主要想荃灣深水埗沙田

Budget 5K 要求唔高 上網順暢唔疾 睇youtube1080 同時可以睇live twitter 呢啲follow多條戰線
打機都係啲好輕鬆嘅pc game eg:大富翁 盜墓者羅拉呢類
但上部機已經用左11年 對硬件呢啲outdate 哂

可否俾條list我點砌？

另外屋企用1000mb上網 想配ac86u啱唔啱？

麻煩手足

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

直接用法奧$5000個list執一執, 主要係換返張display card (rx570快過gtx1650), 同加多條8gb ram
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,134

黃店都可以係黑店

正都

［區選］藍絲散水運動，正式開始

Ching 心水清

呢樣真

正都好撚黃

法奧啦
黃+悠二